向今晚所有勇武前線致敬！十萬個多謝你地！！！

打得好呀！大快人心！
各位手足記得繼續落去！記得大大力打！急急腳跑！

光復香港！時代革命！

想幫勇武巴含

自推10次
感激勇武巴打！

2！
唔好停，繼續私了！

3！
繼續私了！

4！

5！
支持私了！

6！
繼續打！

7！

8！

加油

9！

10！
光復香港！
時代革命！

小弟好想幫你地含

仲未安全脫身

願你們平安

感謝 我地一齊繼續努力

大快人心

光復香港 時代革命

手足都要小心，扔衫扔袋剪髮，返到家都未算安全

只係革命嘅開始 希望真正咁支持勇武

多謝你地